得罪講句，今時今日仲出街消費飲酒食飯嘅一定係人渣。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

有請加藤屋

記住日本運動點解失敗

啱 我出街都好辛苦咁搵小店幫襯
咁唔通你屌埋我幫地產交租咩

你話屌禮拜六日嗰啲都冇咁嬲
閒日收工食個飯都唔得

林奠聽日尖沙咀酒宴

屋企煮飯可能都唔小心買咗啲大陸菜
唔通又間接支持大陸出糧俾三毛咩
唔去抵制名單果啲咪得囉

SOR 今日去左食加藤屋

係啦，早晚唔喊一次都係冇人性

唔食飯點樣生存? 就算自己煮都要買餸，亦即係消費啵。講真我反而建議搵啲良心舖食餐好，少啲遺憾

講真只要有活動盡量去，同唔去幫襯啲抵制商鋪，其他時間就真係做咩都冇所謂(唔好幫襯支那嘢)